唉 好想溝到條女

叫春冇用 做實事

用幻想力

想像可以穿越時間同空間既界限

先搞好自己啦
自己唔願付出咪等下lo

冇對象好難幫你

希望你成世單身

好願意

叫🐔啦

比 比卡比 比卡 比卡超

又幾難？